有巴打發起BNO持有人免簽證計劃進入美國, 希望大家支持

希望大家支持和SHARE

Push
明明esta system有得簡
但都唔開放申請

push

美國內政既野佢地自己話事
唔好攪柒香港個名啦屌

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYEFORHK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

所以更加要支持佢比bno申請，咁先可以落特衰護照面

一係就全部，否則請不要騎劫此運動，嗰d 出錢出力，但無BNO既，就比人pe埋一邊？

事實係無可能全部
美國已經講過一日主權國護照無免簽，屬地就唔會有
英國BC有ESTA，Bermuda BOTC免簽
特區護照我地入境處都控制唔到簽發比咩人
我都唔想害咗美國

推

既然BOTC都比得，BNO都應該重新檢視比唔比，始終係一本英國發出既護照

如果唔係政府放走斯諾登，我地可能早幾年已經有得免簽證入美國

前線班00 後食完咁多蛋都要俾你落下面

唔係落班手足面，而係要落呢個政府面，如果係人人安居樂業，仲點會記得97前呢本passport呀。

Push

我相信689就算有天咁大個胆，呢單嘢都唔敢自把自為，肯定係北京order 叫佢放。

提升bno國際認受性
中國護照去美國永遠都要簽證
ttps://
請支持同share bno免簽進入美國讀書/工作等

BNO平權文宣方向
不過, 從7月開始, 英國輿論 – 從每日快報, 衛報, 觀察者, 甚至太陽報紛紛鼓吹英國政府應給予BNO持有者BC身份. 值得一提的是英國智庫Adam Smith Institute在8月15日出了一份名為Doing Our Duty的研究報告, 建議英國政府應將BNO權利擴大至與BC同等, 因為若BNO人成為BC, 這”將會促使中國和平地行事” (p. 6), 香港人可以”在自由的環境下生活, 而中國則失去一整代人, 英國會得到道德和物質上的勝利” (p. 7). 不只如此, 香港人”人均收入高, 高學歷及具備專業技能, 對英國經濟會有實質益處” (p. 8). 最後, 英國幫BNO升級可顯示英國”並未忘記其角色和放棄原則” (p. 9). 這份報告暗示: a. BNO是”和平時代”的產物. 只要中英間利益衝突, BNO會是英國的招數: 中國領土內突然出現大批BC會使英國有理由介入香港事務, 這也是為什麼當初英國不給港人BC身份, 卻要弄出BNO, 而中國則要強加中國籍給香港人的根本原因 (英國不要收留港人; 中國收港人, 但條件是”管得了”的港人. 反正要抓人只要說句他是”中國人”就行) (結論1和3); b. 英國對香港的”道義和責任”乃建基在利益上, 尤其正值英國脫歐, 香港將可成為英國經濟的救火員 (結論2).

推，收到email啦

轉BC

定性為恐怖組織